黑警打人 趕走記者

香港電台
黑警可恥

推!!!

push

狗狗全部都要冚家鏟

美國隊長盾？

推

打到無晒知覺?

垃撚圾黑警
無差別起底

Push

頂，cls

點先可以制裁呢班黑警

走唔到記得call 消防救人呀！
米埔消防局 2488 7282
八鄉消防局 2488 7282
元朗消防局 2474 6732
青山灣消防局 2451 5101
虎地消防局 2469 4710
流浮山消防局 2146 2672
望后石消防局 2404 0766
天水圍消防局 2448 0664
屯門消防局 2462 5717

推

香港人日程表提醒事項
點解冇人講728中上環遊行

聽日三點中環遮打花園有集會

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

up

【突發】公務員開始籌備罷工

利申 政府部門一名small potato 全力支持並配合罷工

呢一戰 香港不能輸

光復香港 時代革命